用信用卡還錢 - LOAN MEANS

想問下巴絲打,
我係用HSB, 唔知係E-BANKING度揀咩名,

推